［集思廣益］英文口號呀！

你喺機場講廣東話口號有咩用？

Shame on Hong Kong Police!

推到有人睇到

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

我又推

Carrie Lam the devil, people the hero

Police gangster, they are brothers